問澳門巴打 到底你地平時有咩做？

我fd問個澳門既朋友 到底平時佢地會去邊行街

佢話威尼斯人個d 出街有時都會比人當遊客咁

咁到底澳門既巴打日常會去邊同做d咩

度度都係賭場同酒店 我fd去完話搵當鋪仲易過搵7仔

求解答 有冇d咩地道野玩

唱K？

打令